屌宜家即係點？

出到嚟on99咁
圍立法會又唔係 港島區又唔係 塞鐵又唔係
真心問，各位手足宜家點？

返屋企了

瞓多陣 之後係屋企叫黃店外賣 著住件香港加油T 唱住榮光嚟食

食緊靚早餐 stand by 住先？

食個靚早餐，睇狗狗自守全日🙂

全世界 "和你stick"啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

唔好跟劇本行

仲要出多個post屌今日冇出

冇錯

可以po ig話自己出左黎
然後返屋企

小小挫敗就發悔氣? 咁快滅自己志氣點抗爭呀?

有冇人會開花？開花係咪最可行？

與其冷嘲熱諷，不過去行動post一齊brainstorm下好過

問題係d人唔肯出

個人認為遍地開花最可行！

就算唔開，都可以搞嗰多區遊行

我哋要做嘅係表達不滿，依兩個方法最直接
好撚過成日唱歌，唱撚到喉嚨痛

冇呀
轉打國際線
開定個twitter先

中環和你lunch

發你老母晦氣 洗唔洗我晏啲影份黃店lunch去證明我有做

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

一陣見